Chuột chơi game Razer Abyssus phiên bản đặc biệt
Dựa theo nhân vật D.VA của game Overwatch
Thiết kế nhỏ gọn, đối xứng, phù hợp với nhiều nhu cầu khác nhau
Phù hợp với các game thủ có kích cỡ bàn tay nhỏ
Mắt cảm biến chơi game tiêu chuẩn đáp ứng các chuyển động nhanh